點解冇人記得港鐵上個月加咗價！

上個月加完價，大家都好似唔知咁

此po已完，睇完就算，無需再推，請集中推有用Post

食屎啦你，咩post都見到你個撚樣

我就係要推！

港鐵又加價！

佢加價知同唔知，然後呢？
你阻到佢加？
開個廢po出黎

你唔諗下點解佢會加到？

閪唔撚加左價，屌你個7頭，E個時候出呢D Post，咩居心呀，5毛閪

事源嘅主因喺邊到你搞清楚未？

個連登唔係你個撚樣，連登開post係會員自由！你先係5毛啊！冇自由咪啱你囉，垃圾

可加可減機制已經ko你啦，諗你老母，阻撚住晒。
腦裝屎

邊個俾佢有個可加可減機制你搞清未？

唔係好撚醒咩？垃圾，我開post係我自由，你唔撚鐘意就死出連登，連香港都唔好住！呢到係有自由！唔啱你呢啲狗住